我相信練大隻就有希望食到女

小弟自小體弱多病
瘦到死
隻手好似細路咁
結果啲女見到我都走哂
試過比健身中心呃
之後我決定玩街頭Gym
希望食到女
加油

圖呢 冇圖你話你隻手有閪都得架喇

如果因為咁你去健身，你侮辱緊健身依樣運動

靚唔靚仔先

你瘦到死 點變大隻啊？
最多咪練到鋼條，不過鋼條仲肉酸

一睇就知你未做過gym

我第一個比你食

學羽毛球或者廚藝起碼有話題同人傾，剩係做gym得個殼

你有冇諗過唔關你瘦事呢?

講到明想食女 不如正正經經叫雞算啦

舒適堡

胡師父話健身健心
無話你會變型左喎